搞港鐵好啦

搞埋馬路 人地要番工 連的士都上唔到 的士又做唔到生意 完全癱 會失民心

[repost]香港點算？